--- 
date: "2009-04-07T21:01:00+07:00"
title: "Ambil poto pake cam dari fb"
tags:
    - Uncategorized
---

Iya iya.. gw kuper...

Gw baru tau kalo kita bisa ambil gambar dari webcam dari
[fb](http://facebook.com), keren... kita gak usah cape2.. grab poto
kita, terus upload. Fb ngelakuin itu buat kita, tinggal klik, dan share
:)

![alt text](/images/5029644f4fca0n722551027_1687396_2901745.jpg)
